\bibliographystyle{ugost2008}
\nocite{*}

\begin{thebibliography}{}
    \bibitem{konon} Кононович Э.В. Общий курс астрономии. Учебник. / Кононович Э.В.,
    Мороз В.И. – М.: Едиториал УРСС, 2004. - 544 с.;
    \bibitem{erp} Кеплера законы // Энциклопедический словарь юного астронома / Н. П. Ерпылев. — 2-е изд. — М.: Педагогика, 1986. — С. 121–122. — 336 с.;
	\bibitem{particles} Particle Systems /  W. T. Reeves. http://portal.acm.org/citation.cfm?doid=357318.357320 (01.07.2019)
    \bibitem{beltoforion} Rendering a Galaxy with the density wave theory / Ingo Berg. https://beltoforion.de/article.php?a=spiral\_galaxy\_renderer (01.07.2019);
	\bibitem{specrend} Colour Rendering of Spectra / John Walker. http://www.fourmilab.ch/documents/specrend/ (10.10.2019);
	\bibitem{volders} L. Volders. Neutral hydrogen in M 33 and M 101 (англ.) // Astronomy and Astrophysics : journal. — Vol. 14. — P. 323—334.;
	\bibitem{landau} Ландау Л. Д., Лифшиц Е. М. Теоретическая физика, учебное пособие для вузов, в 10 т. / т. 2, «Теория поля», 8-е изд., стереотип., М.: Физматлит.— 2001.— 536 с., ISBN 5-9221-0056-4 (т. 2), гл. 10 «Частица в гравитационном поле», п. 81 «Гравитационное поле в нерелятивистской механике», с. 304—306; гл. 12 «Поле тяготеющих тел», п. 99 «Закон Ньютона», с. 397—401;
	\bibitem{projection} OpenGL Projection Matrix / Song Ho Ahn. http://www.songho.ca/opengl/gl\_projectionmatrix.html (20.11.2019);
	\bibitem{camera} Understanding the View Matrix / Jeremiah. https://www.3dgep.com/understanding-the-view-matrix/ (20.11.2019).
\end{thebibliography}

